[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(120) FIRE UP! / 準時收睇IDOL ROOM /

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.02 專輯初動突破50萬張！
9.08 X1第五個一位粗卡耶！
2019.9.1 THE SHOW 一位
2019.9.4 SHOW CHAMPION一位
2019.9.5 MCOUNTDOWN一位
2019.9.6 MUSIC BANK一位
2019.9.8 INKIGAYO 一位

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

[size=4]
曜b LM

「初春的相遇、盛夏的悸動、深秋的期盼、寒冬的乍暖，每天的你。」

潔黨留名

我好掛住你地

曜嘈留名！！！！

人間性感可愛仔金曜漢LM！！！！！！！！！！！

本身個標題太長用唔到

帶鳩鳩99line LM

/FLASH 登登/

9月活動進行中：
1. 訂1st LOOK雜誌 $30蚊本 / 好似截左
2. 9月生日會 22/29 活動內容:開台/換卡/唱生日歌FLASH/食CAKE

歡迎全體X1家屬踴躍參與
詳情可聯絡負責人(唔係我), 負責人請自行上水

留名

帶我個仔lm

嬌嬌 @loveincolor99放緊圖啊

今晚同大家相認吹水吹得好開心雖然完全off哂topic
帶老公男友寶寶LM

冇所謂啦 btw都話開多啲依家開得好快架啦

轉過嚟比姐姐睇

我要買買買

碩B留名

正面我日日都睇

救命

我會叫佢小心啲唔好走光 比人睇蝕晒

頂

你實第一個睇扮乜嘢

佢會主動比我睇 唔洗等走光先有

碩由開始錄影叫到完咗都冇人應
但係都係要等到有人應先停

我老婆唔會比你睇到佢啲肉

佢地成日特登唔應佢
諗起中學會特登dead air一個同學

依條眼神
食咗我啦

太瘦啦食多d野啦bb

明明你日日都只係望到小小曜b啲肉

收ing

底褲日日都係唔同人身上出現乜都睇過哂

light me up and i light you brighter

我計緊日子 廿號iphone一出就去搵你收圖

李尚真係好蠢

一秒變河童

我都見到笑到肚痛

仲要表情好無辜

你係曜b個條咋 小心佢着殘咗之後dum你落垃圾桶

組團？睇下幾銀先

做緊乜

我有興趣買右上角嗰套

GOGOGO嬌嬌

I MEAN生日會個日

I know lah

個心口我唔得喇

曜b著個兩款我都OK

有我保護佢點蠢都冇所謂

做乜着到件衫咁

哇

係我唔好係到床到整到咁

bb蠢啲可愛啲

你講乜

曜b站出埋其他成員相好得

又摸臉

成日睇性嗰紋身都睇咗做don’t rock me up

依個天使咁純你肯定要搞到佢咁

HI~~~~~

係我隻小天使呀

痴線!!果然簽售幾日啲站實戰多左啲相質素直線上升

西我面啦兩個oppa

立即變弟弟又得

依段真係笑死東杓真係好厭棄班哥哥

牙曹lm

粉紅色真係好襯佢

嬌嬌工作:
收圖
9月生日會
買睡衣
公關

其實我一直都睇唔明撩草....我淨係知句野咩黎

粉紅色變咗美麗妹妹

嬌嬌好忙

公關

下面個張。。

瘋狂留tg

有收獲架佢 袋左句曜b老婆 益左佢啦

傻仔

Po張清新曹黎淨化你地

諗翻起琴晚真係笑死我一入嚟就見到瘋狂加我啦加我啦

清新都阻止唔到我地開台架喎

都話好似痴漢

唔緊要 繼續開
睇得好開心

依個係事實

你班人都唔識感恩嘅

你要感恩啦 有人叫你曜b老婆

咪係

好鍾意佢呢個樣

又食CAKE LU~~~~~

我男友今日畢業相

西臉好性感

好想get同款

佢真係黑髮好睇好多紅毛個陣唔get

GOGOGO mark底上g媽搵買埋上次個套

我想get嘈對人字拖同款，咁啱今日爛咗

一黑毛即刻覺得好正

人真係好矛盾 個時轉黑毛又話紅毛最好睇 黑毛唔襯 依家
未出黎之前又話要J SEXY 點知之後出碟個個去晒清新版

上網搵下先

唉 慘

你地唔好俾嬌嬌呃左啊

我見到佢眼入面得我

我都係不過j唔落 驚俾人拉
但我叻湊仔的

靠你地啦我黎幫手share運費

我有搵過 但佢同款太貴

連你都開始癲

眼屎

我覺得紅毛同黑毛都靚

我已經比人拉到無所畏懼

閑閑哋都用YSL皮帶

牙曹有錢仔

唔叫曜b老婆唔使旨意入grp

紅毛個陣淨係get到黑洞美

醒下啦你

反而牙性仲用緊幾年前啲野

專業拆台

隻手摸緊咩

我睇過 成5000蚊 唔好搞我了
最去左lush買佢隻body conditioner

我知你地好羨慕我

真係痴左線啦呢班女

依家先知?

痴線

多謝贊賞

我真係好擔心係咪開始有幻覺

依個曜b真係好痴線啊!!!!!!!!!!!!

FLASH！

用返啲可愛圖 清新一下空氣

東杓教佢嗰招
FLASH！

同化

ou got it you got it
you got it to got it to girl

flash 登登 登登 登登

flash

上kakao官網搵到
2套都好想要

又入嚟唱歌

我一refresh就笑咗出聲

我見到你個ID就有聲了

巴打幾時join埋一齊討論

芝麻芝芝麻 朴嘅哈芝麻

長袖又好似好熱
但又好想要

唔知門市有冇呢
我係官網睇

好煩呀有聲

冬天著咪岩 同埋我去旅行住酒店都錐意著長袖

未碌落去已經播緊

邊個去韓國

我叫我老公帶俾大家？

想買曜b支衣物香氛

有冇人係會想訂架 運費share here

我住韓國夠數我可以上網買 一次寄返香港
不過上g媽下有冇先

啊！！！史萊哲林！！

佢真係好史萊哲林feel

We connect

兩套各一same

仲要而家染咗金色 更加似

blueblood

呀！！上個post竟然有咁多妖精！

你哋推得咁快又要再留名

瘋狂r存在感嘅口水佬碩

做乜勁

佢真係好似貓貓

拎仙女棒既史萊哲林

但其實男裝款會唔會太大件

fuck等咗正面圖好耐！！！！！！！

有冇分碼？

我都諗緊

大件is常識

冇得一隻碼

當自己著咗曜b嗰套睡衣

boyfriend style呢家野

你幻想著左曜b件睡衣

配合翻你地個主題

童年照都召喚唔到車粉？

諗起佢pdx坐係個籃到

幫推

我召左兩日影都冇

係咪之前我地一見到有人想曜換車係咁cm
嚇親人

宜家少左好多人貼牙碩

一模一樣到你啊

以前我仲係cd rom果震好多牙碩sss架 wo

係愛啊

各位 長袖得返L size 短袖冇分size
唔驚大件仲想買既就講一聲

咁姐係長袖會有m size嗎？

哇 係上十時期

應該係
或者大家去韓國都可以睇下門市有冇m size
但官網冇曬了

咁啊 um 剩係短袖個件先

車車呀 點解你咁可愛？？

短袖個件其實有女裝 但又唔同樣
但諗諗下又可以同曜b情侶裝
好苦惱

我諗我都係短袖嗰件先

俾你去買同款返黎

有冇圖啊

之前都因為偉碩分開而頹咗陣冇上水
每個post都要召喚下碩bssss

等我拎翻d近照
佢個樣真係好精緻，搞到我好L自卑

真每次望都覺得好感嘆
塊面咁細 啲五官又咁靚

我都係要曜b同款

同意 如果我男朋友係咁我應該唔敢同佢出街雖然無可能

我覺得佢好靚
塊面又細人又細粒 成個女仔咁

我已經重過佢，雖然只係少少

咁等白朱去𥄫完先 冇再組團上網買

帶圖留名

冇對比冇傷害

佢個樣真係藝術品咁款

個頭細到呢

佢個人靚到連啲手指都靚埋對腳仲要⋯簡直欺人太甚

其實係班仔太瘦la

條입덕직캠真係好正

一開頭笑個下

好想分少少脂肪比佢

同佢影相要企100米後

不得了

好好J

暗號

flash

我學緊chrous點跳 即刻有聲

你真係好幽默
登登登～fire up

早啊
今晚idol room幾點架

咁早醒咗真係好眼訓

官推係講錄影？

做咩一堆站姐鍾意朝早up相

你又黎

訓返

早晨

正想po 比你快一步

佢依套衫著到條腰好幼超級好j

一啖咬死曬你地

今日有the show

係啊

又有三個舞台睇

個V可以再落啲

上年既曜b用跆拳道選手身份參加 今年既曜b用偶像c位參加好有意義

Idol room幾點？

5點半

又睇唔到直播

隻鞋

今日到牙曹甩鞋

仲要都係同一首歌

比人影低晒

上次笑完人今次到自己甩

李尚真係好鬼得意

今晚既直播網址

好想快啲睇一定笑到好傻

哥line開半裸小分隊
性碩曜潔尚開漲卜卜分隊

嘈好可愛

「頹廢美第一人」金曜漢當場展示了與眾不同的眼神和pose獲得了爆發性的歡呼
現場還進行了move king選拔大會

「'Idol Room' 南道賢 李垠尚 車俊昊，東西方合作舞台」

是X1出道以來第一次展現樂器合作舞台

最近在《idol room》的錄制中，X1成員們公開了與眾不同的履歷，讓人大吃一驚。最引人注目的是X1成員們的樂器演奏能力。特別是老幺南道賢的音樂才能吸引了人們的視線。南道賢與「全球音樂天才」的修飾語相稱，當場展現了主打歌《FLASH》的鋼琴編曲版本和自作曲，現場充滿了感性。

接著，在小學時期拉小提琴的李垠尚，在國樂部負責大金的車俊昊也展現了自己的演奏實力。MC鄭亨敦聽了成員們充滿個性的演奏，即興當場邀請了「鋼琴、小提琴、大金」合作舞台。

貫穿東西方的X1成員們的「傳奇級舞台」可在今天(10日)晚上6點30分播出的JTBC《idol room》中確認。

啲色好正

仲未放工

佢應該有好特別既感受

This?

我每次都好有感觸

u know u know I got it
I need u i need u u girl

呢隻紫。。

你做咩成日播歌姐

鵪指girl 登 登登 登 登登
鵪指girl 登 登登 登 登登 鵪指girl
老母早呀傻鵪指girl 死 yeahyeahyeahyeahyeahyeahyeah

呀

啦啦啦 登登 啦啦啦
沙掛初郎拜緊背 姨波姨波喲

個腦係咁諗起佢幽褲個條片

你班人痴線㗎

救命返緊工忍笑好辛苦

再睇多次都覺得好叻仔

阿嫲難問地TO新地～

去邊都有風扇，下次寄野俾佢地買風扇算

Hey
Cross a line
We’re having fun tonight

牙潔又著露肉衫

wow

停呀

Cls真係好叻仔 點解咁優秀

潔個造型咁似牙曹

LISTEN

我都覺

我覺得仲有啲似小尚

又俾工人褲牙性著

搵咗好耐先見到佢好唔似佢

好好睇

我都揾咗一陣

我搵左好耐先見到佢

放大先知有戴金絲眼鏡

唔知佢果時跳唔跳到舞

我仲諗係咪因為偉仔入唔到搞到碩黨太sad走鬼晒

佢明明唔高但對腳又瘦又長

我覺得有可能係，知道佢地冇得一齊出道我喊到第二朝
利申：偉信cp飯

我onepick唔係佢兩個都sad左幾日先有心機睇中字
果時連見到曜b拎第一都無想像中咁開心

我都係唔係op佢地，果震覺得佢地分開好傷感

比例好真好

Pdx個陣pick碩偉曜潔
潔入同曜b center都掩蓋唔到偉碩分開嘅唔開心

今日係咪goodbye stage?

牙仔海南入唔到決賽，跟住兩公婆分開，諗翻果震好大打擊

果時我諗住性偉入到既話 就算其他成員我本身幾咁唔鐘意都一定做團飯
雙金就預左會入到架喇

牙潔話X1全團都有腹肌，話好想喺音放show出嚟，但因為電視台尺度，9upper

Oui想點

東杓牙喊南小都有？

the show投票開始咗

牙宋喺隔離話無得show出嚟好可惜，牙潔最後話南小最勁

oui心態：yg仔就係好仔

補lin先

我竟然準時走人啊！！！！係咪開始啦？？？？

開始喇

果然係donycony一黎就話唔訪問牙潔同牙尚

笑死 兩個完全唔記得牙嘈同牙碩

睇唔到直播

好開心啊見到佢地團體綜藝

手機開唔到

牙杓好適應到donycony好好笑

牙嘈寫左首logo song比idol room

好好聽 最後果句好有中毒性

單機推po

話牙碩拗手瓜最犀利

痴線 好強

啊啊啊啊啊啊大腿鬥力

牙性你唔好呻吟得唔得

果然係idol room

曜b個表情笑死

佢兩個攻擊牙杓真係好好笑

頹廢美曜b黎了

shit

笑死

不忍直視既性感救命

笑到我想死

係公司偷睇笑死我

個pat jm9

不負眾望既idol room

曜b

我笑到族親

你唔記得晒你啲妹妹啦

牙宋女團舞擔當嗎宜家連宣美果首都學埋

THE SHOW係咪LIVE緊?

係

好忙

好可愛睇佢兩個跳女團

牙尚好QQ

牙尚

THE SHOW

開晒兩個

笑死 曜b做唔到話想做就叫牙潔做扯線公仔

牙潔

小心腳啊

好正兩個99LINE

99play

俾曜A

99 lines好正~~

THE SHOW出黎啦!!

牙潔好委屈

今日啲造型好得啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔開聲都有字幕

佢地真係進步左呢!!!!

牙熙

又變美人魚

牙性話自己畏高唔咁跳 笑死

睇你地文字直播都覺得好笑

南小話自己有好多自作曲!!

南小既笑聲真係好得意

佢講野把聲咁溫柔 完全唔覺佢會咁樣尖叫

咩事

flash piano ver

哇..................南小

啊南小好正啊 大個點算!!

南小彈琴好型~~

一開始我以為播緊碟

南oppa

南小彈琴果時即刻靚仔左好多

笑死dony同cony又搶製作權

THE SHOW!!!!!!!!!!!!! 9500分!!!!!!

係oppa啊啊啊啊啊啊啊

感言中!!!!!!!!!!!!!!!!

又一個一位

牙尚搞咩

ENCORE!!!

笑死好真摯地劏雞

牙碩後面果個有啲恐怖

牙車又搞咩

塊臉大過牙碩好多好慘

笑死 好真摯地亂黎

曜b跌MIC?

我睇緊啲乜

encore眼鏡play!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曜b唔知做咩好

好好睇啊啊啊啊啊啊啊

笑死 牙曹RAP咩

笑死 牙嘈扮得好似

ONE IT好忙啊痴線!!!!!!!!!!!!!!!!

牙熙！108cm！

熙對腳109cm

牙杓塊臉用張面油紙就遮曬

牙K rap

又黎呢啲rap對決

佢肯定係rap緊？？

#Flash6thWin

雞腳battle

我好想睇直播

今日GB stage咩?

係呀

過幾日去邊?

再一個一位粗卡

真係痴線....咁就完左出道打歌

咩game黎

笑死 呢個咩設備黎

南小偷步

新game來？點解要帶尿片係個頭到

笑死重要帶泳帽同泳鏡

泳帽黎架

其實係快飲野

呢個game好好笑

完喇 好快

帶埋泳帽泳鏡先好笑

笑死 其實錄左咁耐之前全部冇用

下下下？？？？？？？咁樣完？？？？？？？？？？？

嘩屌

好忙 咩舞台都未睇

好靚仔

去一去廣告

william啊啊啊好QQ

第一次睇IDOL ROOM?

第一次跟直播 以為廣告果度完左嚇死

南小好想要

咁都得

一比翻牙嘈就爆

牙嘈999 member粗卡嘿

嘩好想買

牙曹！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢勁可惜

點解牙嘈著住呢件咁既野都咁好睇

FRESH 登登 登登 登登 FIRE UP

好多野追啊！！！！！！！！！！！

呢隻好得意

點解曜b坐係度打拳都咁型既

好想擁有一粒marimong

我好鍾意睇仔仔戴眼鏡

真係好鍾意佢地啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

發生咩事

啊！！！！

啊！！！！！！！！

秋天既男人

依家啲輪廓柔和咗

THE SHOW好多小片段

好正

掛住睇idol room乜都冇睇

你韓哥RAP!!!!!!

下

好性感

教授

牙熙今日想食pizza+可樂

嘩好耐冇聽過佢rap

頂 exact7ly

今天承衍說：我看大家的應援法沒有背的很熟吧？我每次聽起來就是“韓勝宇！嗯嗯嗯！喔喔喔！嗯嗯嗯！……flash！”

我都..........後面02line真係搞唔掂

個陣pd真係日日比人話 twitter好多黑詞

cutie敏熙

show champ直拍
我懶唔po晒出黎喇 你地㩒入去睇

我老婆好可愛

又跌膊 已成為編舞一部分

牙尚拉小提琴個度係發生咩事

肯定佢係專登佢手臂咁大力佢無理由唔知一fing就甩
整個碩b跌膊合集

果陣話佢咩？
睇PD時冇乜留意韓評

Ps 我LS已pick佢

牙曹同一個好似Woodz嘅人同框
如果牙曹無出到道 就只會以制作人出現喺片場

見到佢出道之後愈黎愈多人中意佢好欣慰
404個陣真係好多黑粉 依家證明到佢出道係好岩好值得！

in MNM we trust

衰仔成日唔著好件衫

一定係特登 好似啲kol小心機咁
碩b真係好正

啊

依一下曜b主鏡頭個下好正啊 好似望住我咁

牙尚move

呢個組合

好似英國啲年輕教授

李尚越嚟越奇怪

依家先得閒食花生 OUI係想曜b多幾多同門

完整

一放工即睇仲mon住想睇曹幾時甩鞋

除咗姜碩華 其他兩個啲實力…

近得1578多開始奇怪

痴線 啊

今日好似見到好多個唔同既牙潔咁

唔好到時返去要組團就得喇

應該唔會啦 佢地都等唔到2.5年 應該係OUI想短時間內推出黎搵錢
你怕曜b返去變行東漢路線算啦

我LOOP完沒關係都係睇唔到牙潔

硬係特登架啦
我反而想睇有一日佢地露肚仔

想點啊𡃁仔

好淫

呢個真係大機

X1 /FLASH/
1ST WIN 2019.9.1 THE SHOW
2ND WIN 2019.9.4 SHOW CHAMPION
3RD WIN 2019.9.5 MCOUNTDOWN
4TH WIN 2019.9.6 MUSIC BANK
5TH WIN 2019.9.8 INKIGAYO
6TH WIN 2019.9.10 THE SHOW

叉住你

想我錫

講真 我覺得如果係行SOLO路線 不如2.5年後OUI試下推佢去拍劇仲好啦
歌舞都仲會係X1

啊 你地要快啲CB啊

可唔可以炒左個Cody
唔想佢要化眼腫紅眼影+牙婆女人衫+蕾絲+皮帶褲

究竟佢係點樣用呢張臉做咗20年素人

真心同問
佢仲要係素人時期已經識打扮同成日自拍又出名
應該會有好多星探撩佢

好神奇靚仔到咁喎

除左曜b 牙性牙潔果d都要好好休息

牙熙完美混入哥line

好啦 其實以出道舞台黎講 X1既造型算唔錯 希望冇邊套fail先
仲要11個都咁好睇
希望下次你地好好休息個中秋 返黎繼續靚仔 下次突破自己 俾更多愛ONE IT

懶型咁

[#X1NOTE]
Since we were with one its on this drowsy Tuesday, it became an energetic day 💪🏻 even in this rainy, bad weather, you were with us till the end, and gave us a huge gift, so we are really thankful💛 let’s gain strength for the rest of the day!

睇翻牙性喺The Show唱嗰首小雞歌，就諗起餅喺pdx move嗰陣都唱過

我都有

tempo

就係團fm同餅單人fm+固定綜藝

佢地真係撞晒難怪自己都話視對方係對手

一定特登
但如果好似啲女團自己用手整到件衫跌膊我就唔中意太有機心咁
但如果係碩我可能照J

呢個真
不過我覺得flash對比energetic同izone果首出道歌普通左d 所以音源都上唔到

宜家先有時間睇返放過我啦金曜漢

牙潔跳舞賞心悅目

冬日男友

個頭濕濕地好正

美人魚重出江湖

真係好想見佢真人

想做牙性既學生

係冇人當過佢係哥哥既

想比個讚今場個cody 好鐘意呢啲大地色？嘅造型 唔知係咪咁叫 尤其是牙潔同平時形象好唔同 但都好夾

牙嘈個笑容

都係好似派緊膠咁

坡州美人魚唔係浪得虛名

吟得好#jable#

咁我覺得ugi好聽過flash
404堆歌太高質

我完全唔明

見到佢個咀就好似有把聲叫我錫落去咁

竟然唔播呢part

今日打歌係咪未有直拍好想睇牙嘈甩鞋focus

牙熙唔識玩

無限loop

哇屌

依隻兔仔真係好可愛

做咩唔播

我男朋友傻咗

logo song！

佢居然有唔識玩既遊戲

真係好似兔仔 勁容易嚇親

隻眼碌到勁大

為咗睇中字睇得有驚喜啲，要忍手唔開你地啲link

超得意！！！！！！！！！！！！！

我放棄咗

內心不停爭扎要忍！！！！！！！！

係 請問邊位

大脾仔

扮惡都咁cute

個頭

9.11 Ment Tmi News 20:00
9.16 kmf2019 札幌 14:00/19:00
9.17 姜敏熙生日
9.18 JTBC請給我一頓飯 23:00
9.22 金曜漢生日
9.22 kmf2019 東京14:00/19:00
9.23 kmf2019 東京13:30/18:30
9.25 Mwave MEET&GREET 18:00
9.28 KCON2019 泰國曼谷 21:30（泰國時間19:30）
9.29 KCON2019 泰國曼谷 21:30（泰國時間19:30）

係有54cm闊嘅膊頭
好想backhug落去

上面有冇人po咗 係咪我粉絲瀘鏡重我覺得個個都唱得好好
牙曹段rap笑死

我終於聽到牙熙encore之前唔係未到佢個part就係支咪有事我老婆好叻

我都好想睇今日一放工就去睇返個打歌舞台睇佢幾時甩鞋

我覺得幾好呀

我都係咁
但又好驚miss野

b站生肉

b站 松餅vlive中字
係咪得我一個未睇翻

就咁睇打歌有見到牙𤋮笑牙嘈
但係就見唔到幾時甩

唔係 我都係睇完生肉

我都未

係走去搞完曜b轉身個下甩咗

雖然240p但照上忍唔住

啊 我miss咗啲咩。。。

狂loop

miss左1億年

俾個原link你 多彈幕啲

一齊loop住gb stage等中字啦
或者睇翻松餅個vlive都有排睇

loop緊IDOL ROOM上半部 未睇

哇!!!痴線架喎 開心死你啦

我等中字算

我開心到想喺地鐵叫

睇睇下240p睇唔清佢地個樣 想死心等中字 忍唔到手睇左一段仔youtube⋯啊

我已經睇咗好多 反正睇幾多次我都係咁開心

我可能都係要堆埋哂喺星期六日一次過睇開始多野做

走左去loop松餅中字

係見依家得閒啲又冇咩新野J先睇咋
不過睇完生肉再睇中字都係好好笑

好鐘意依張

我琴晚臨瞓前本來諗住睇 但睇咗十幾分鐘之後太眼瞓唔覺意瞓着咗醒翻已經係今日朝早了

佢今日做乜咁靚仔

要保護未成年

有人陪佢甩鞋幾開心

醒神下先 睇松餅中字真係會睇到眼訓

個日甩鞋真係好可愛

曜b啲男粉比例真係高

啲人話比好多女團仲多男飯

好似係咪有篇嘢好似有40幾

係傻監未公開篇37%

好可怕

真係好誇張 第一次見男IDOL男飯咁高

牙尚你隻手

高過好多女團果然係gay pick

好似攬住大肚老婆落樓梯咁

呢啲樣激起班仔既保護欲

下面個張真係好可愛
搞到我睇左好多次直拍

忍唔住係咁笑勁cute我都睇咗好多次

我dl埋落手機狂loop

形容得好貼切

我都係可愛到癲

除左曹之外就係loop佢

仲要係唔夠三個月要特別小心個種

好少女

第一次覺得好0仔

佢冇啦啦彈埋出黎跳加佢個安靜樣好正

後面班人個衝擊樣

135

牙曹順毛戴眼鏡好男友啊三條友係咁睇貓紙

牙曹做乜都好男友
牙性最後句 I love you

我老公男友sp合照

係我老公情人男友合照

哇正

廿歲都唔知有冇

差啲連airpods都想同款架啦

頂我都有諗過見啲飯有po啲同款出黎
嘈嗰個都好靚
咁啱又想買耳機

依個溫柔BOY成日出奇不意講啲唔岩佢形象既野真係好頂癮

牙性真係好似老人家

我係係度諗佢都係戴飯送既 可能聽日又換另一款先覺得算

黑洞美係魅力嚟

送俾親愛既嬌嬌

睇多次曹甩鞋有感而發
好彩佢地全部都高如果加左鞋墊真係仲好笑
我係曜b坐隔離望到哂真係好難忍笑

我地隊忙內真係好得意

你話佢?

究竟邊個係

依個造型係咩事
淨係睇gif圖好頂癮

後面嗰兩個咩事好搶眼

松餅LIVE真係好好笑
特別係南小成日對韓哥做埋啲大佬野之後 韓哥一野吼返轉頭

笑死我救命
曜b喺前面咁正經影相，拎轉頭俾牙潔搞咗成舊泡

yeah！！！！！！！！

快到連松餅中字都未睇完 沖完個涼先慢慢睇

好charm

哇哇哇

太瘦喇

希望佢地中秋翻屋企食到肥肥白白

除衫除上癮

buddy幾鍾意大耳+4

究竟你受咗啲咪刺激
我反應係同南小一樣冇眼睇

果然係牙性嘅大弟子

佢第一張係咪扮杓少年美個吓

一頓飯係今日定下星期？

唔係 佢由pdx開始都係咁 頹廢性感

我鍾意

1900 TMI News
2200 一頓飯
又係忙碌既一日

你地唔洗返工又唔洗瞓o架喎

呢到24小時都有人咖好痴線咖佢地

估唔到牙曹都可以咁qq

無錯 我要抱走呢個bb曹

我呢兩晚竟然變咗早瞓嗰堆參與唔到深夜開台

估唔到琴晚個po咁靜係咪因為冇咗你

我一點幾上咗下水之後就瞓咗搞到白朱變單機開台

笑死一訓醒就見到白朱深宵單機自high

我依兩日都好眼訓 捱唔到2、3點

直落？

尋晚臨訓前忍唔住睇左idol room中字搞到依家好眼訓

進步咗 好似係

我睇錯以為係東漢仔

覺得X1 IDOL ROOM無想像中咁好笑
係咪D遊戲太悶

有啲懷疑

我覺得係佢cut到好亂

只要唔係近鏡高炒就已經好好

竟然會係咁

求下佢學下點自拍

有啲位勁好笑 有幾個人既part就唔係幾搞笑